ajax已經贏咗2隊白衫

第三隊應該都幸免唔到

thx for 燈ing

ajax已經贏咗2隊adidas波衫

第三隊打nike波衫應該斷纜

顏色緊要啲啦

咁係咪即係冇冠軍

紅色今年雙冠

熱刺連西火腿都贏唔到
點贏阿積西

牙積士白衫殺手

當我9up？

有時真係唔到你唔信

真係唔信

屌拿星

著綠衫所以贏唔到

肥普,列維:嘩屌好彩係先主後客

ok

就係因為咁